學好skills同學好英文可唔可能同時進行?

對全職人士來講, 其餘時間一齊學好難唔難?

我覺得幾難,因為事業上既野我都要抽時間黎學,只能講效率幾低.
同埋要好堅持.

幾多歲?
如果2X頭而份工唔辛苦我覺得重OKAY 既

利申: 35歲，讀左2年德文
一星期其實只係上一堂3小時我依加都覺得辛苦，好難集中精神
相反見堂上d 學生哥後生仔學野吸收真係超快
所以有咩要學趁早